有冇巴打知道香港邊到有得買廣氏菠蘿啤？

以前停產左一陣，之後香港就冇得買，有冇巴打知道香港邊到有得買